如果遊行要求減警察人工

警方你唔會唔批不反對通知書？

幫你推

要求果幾個負責高官減薪先。

自推

要減一齊減

唔批大把位入佢唔俾言論自由啦

聽過好多懶係清泉嘅黑警話和平表達言論自由係ok

推